笑撚死，稅局無人去個post最後又係變捉五毛捉分化捉放負post

無一條友係話因為無人自己會出去

垃圾五毛